# 4. Choosing log system

Date: 2021-09-18

## Status

Accepted

## Context

Теперь нм понадобилась система для сбора и анализа логов

## Decision

На первых порах нам подойдет связка promtail -> loki -> grafana
Решение простое, рассматривалось в курсе.

## Consequences

В дальнейшем, при увеличении траффика, нам может понадобится более серьезное решение,
например на основе ELK и/или elasticsearch
